{"Martina Stamm-Fibich": "SPD", "Ingrid Arndt-Brauer": "SPD", "Petra Pau": "Die Linke", "Petra Crone": "SPD", "Peter Altmaier": "CDU", "Andreas G. L\u00e4mmel": "CDU", "Dennis Rohde": "SPD", "Kai Whittaker": "CDU", "Erich Irlstorfer": "CSU", "Andr\u00e9 Berghegger": "CDU", "Britta Ha\u00dfelmann": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Karin Maag": "CDU", "Karsten M\u00f6ring": "CDU", "Oliver Grundmann": "CDU", "Angelika Gl\u00f6ckner": "SPD", "Jens Koeppen": "CDU", "Michael Grosse-Br\u00f6mer": "CDU", "Martin Rabanus": "SPD", "Kathrin R\u00f6sel": "CDU", "Dietrich Monstadt": "CDU", "Andrej Hunko": "Die Linke", "Alexander Ulrich": "Die Linke", "Konstantin Notz": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Mechthild Heil": "CDU", "Bettina Hornhues": "CDU", "Peer Steinbr\u00fcck": "SPD", "Alois Karl": "CSU", "Matthias Hauer": "CDU", "Stephan Mayer": "CSU", "Joachim Po\u00df": "SPD", "Martin D\u00f6rmann": "SPD", "Tobias Zech": "CSU", "Martin Gerster": "SPD", "Hans-Peter Bartels": "SPD", "Karin Binder": "Die Linke", "Kerstin Radomski": "CDU", "Jens Zimmermann": "SPD", "Birgit Malecha-Nissen": "SPD", "Johannes Steiniger": "CDU", "Hans Michelbach": "CSU", "Matthias Zimmer": "CDU", "Matthias Ilgen": "SPD", "Sylvia J\u00f6rri\u00dfen": "CDU", "Artur Auernhammer": "CSU", "Julia Verlinden": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Tim Ostermann": "CDU", "Maria Flachsbarth": "CDU", "Cansel Kiziltepe": "SPD", "Erwin R\u00fcddel": "CDU", "Jutta Eckenbach": "CDU", "Katja Mast": "SPD", "Markus Tressel": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Kerstin Tack": "SPD", "Stephan K\u00fchn": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Matthias Schmidt": "SPD", "Petra Rode-Bosse": "SPD", "Beate M\u00fcller-Gemmeke": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Bettina Hagedorn": "SPD", "Georg Kippels": "CDU", "Heidtrud Henn": "SPD", "Silke Launert": "CSU", "Edgar Franke": "SPD", "Matthias Lietz": "CDU", "Jan-Marco Luczak": "CDU", "Nicole Gohlke": "Die Linke", "Elisabeth Winkelmeier-Becker": "CDU", "Dirk V\u00f6pel": "SPD", "Ulrike Bahr": "SPD", "Metin Hakverdi": "SPD", "Wolfgang Stefinger": "CSU", "Jutta Krellmann": "Die Linke", "Stefan Liebich": "Die Linke", "Thomas Nord": "Die Linke", "Iris Ripsam": "CDU", "Astrid Freudenstein": "CSU", "Ulrich Hampel": "SPD", "Frithjof Schmidt": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Volkmar Vogel": "CDU", "Peter Ramsauer": "CSU", "Thomas Gambke": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Sonja Steffen": "SPD", "Alexander S. Neu": "Die Linke", "Heike Baehrens": "SPD", "Harald Petzold": "Die Linke", "Sigrid Hupach": "Die Linke", "Andreas Jung": "CDU", "Brigitte Zypries": "SPD", "Ulrike Gottschalck": "SPD", "Dorothee Schlegel": "SPD", "Petra Hinz": "SPD", "Thomas Lutze": "Die Linke", "Stefan Zierke": "SPD", "Katja Keul": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Bernhard Schulte-Dr\u00fcggelte": "CDU", "Frank Steffel": "CDU", "Dirk Becker": "SPD", "Markus Koob": "CDU", "Roy K\u00fchne": "CDU", "Gernot Erler": "SPD", "Dagmar Schmidt": "SPD", "Sabine Weiss": "CDU", "Daniela Ludwig": "CSU", "Mahmut \u00d6zdemir": "SPD", "Marlene Mortler": "CSU", "Gabriela Heinrich": "SPD", "Rolf M\u00fctzenich": "SPD", "Hendrik Hoppenstedt": "CDU", "Barbara Hendricks": "SPD", "Ulrich Freese": "SPD", "Maria Michalk": "CDU", "J\u00fcrgen Trittin": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Christian Flisek": "SPD", "Eberhard Gienger": "CDU", "Kees Vries": "CDU", "Johannes Fechner": "SPD", "Carsten Linnemann": "CDU", "Peter Gauweiler": "CSU", "Sybille Benning": "CDU", "Andr\u00e9 Hahn": "Die Linke", "Simone Raatz": "SPD", "Ulrich Petzold": "CDU", "Katarina Barley": "SPD", "Stephan Albani": "CDU", "Michael Fuchs": "CDU", "Heinz Wiese": "CDU", "Rita Stockhofe": "CDU", "Carsten Sieling": "SPD", "Azize Tank": "Die Linke", "Alexander Funk": "CDU", "Michael Gro\u00df": "SPD", "Wilfried Oellers": "CDU", "Helmut Heiderich": "CDU", "S\u00f6ren Bartol": "SPD", "Frank-Walter Steinmeier": "SPD", "Daniela De Ridder": "SPD", "Kersten Steinke": "Die Linke", "Florian Post": "SPD", "Katrin Albsteiger": "CSU", "Frank Tempel": "Die Linke", "Lena Strothmann": "CDU", "Andreas Scheuer": "CSU", "J\u00f6rn Wunderlich": "Die Linke", "Max Straubinger": "CSU", "Andreas Nick": "CDU", "Gerold Reichenbach": "SPD", "G\u00fcnter Krings": "CDU", "Thomas Silberhorn": "CSU", "Hansj\u00f6rg Durz": "CSU", "Harald Terpe": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Johannes Selle": "CDU", "Ingo Wellenreuther": "CDU", "B\u00e4rbel H\u00f6hn": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Hiltrud Lotze": "SPD", "Brigitte Pothmer": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Pia Zimmermann": "Die Linke", "Anja Hajduk": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Sigmar Gabriel": "SPD", "Tabea R\u00f6\u00dfner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Carsten Schneider": "SPD", "Mark Hauptmann": "CDU", "Richard Pitterle": "Die Linke", "Hubertus Heil": "SPD", "Christine Buchholz": "Die Linke", "Gitta Connemann": "CDU", "Sebastian Steineke": "CDU", "Enak Ferlemann": "CDU", "Christian Lange": "SPD", "Antje Tillmann": "CDU", "Marian Wendt": "CDU", "Jana Schimke": "CDU", "Katja Leikert": "CDU", "Arnold Vaatz": "CDU", "Stephan Stracke": "CSU", "Dirk Wiese": "SPD", "Elisabeth Motschmann": "CDU", "Klaus-Peter Flosbach": "CDU", "Oswin Veith": "CDU", "Thomas Jarzombek": "CDU", "Thorsten Frei": "CDU", "Alois Rainer": "CSU", "Karl Holmeier": "CSU", "Elke Ferner": "SPD", "Veronika Bellmann": "CDU", "Beate Walter-Rosenheimer": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Harald Ebner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Alois Gerig": "CDU", "Christian Haase": "CDU", "Franz-Josef Holzenkamp": "CDU", "Gabriele Hiller-Ohm": "SPD", "Dieter Stier": "CDU", "Florian Pronold": "SPD", "Johannes R\u00f6ring": "CDU", "Petra Ernstberger": "SPD", "Peter Hintze": "CDU", "Katrin Kunert": "Die Linke", "Peter Meiwald": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Karl A. Lamers": "CDU", "Gunther Krichbaum": "CDU", "Patrick Schnieder": "CDU", "Ute Bertram": "CDU", "Robert Hochbaum": "CDU", "Barbara Woltmann": "CDU", "Waldemar Westermayer": "CDU", "Rainer Arnold": "SPD", "Kai Wegner": "CDU", "Valerie Wilms": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Armin Schuster": "CDU", "Anita Sch\u00e4fer": "CDU", "Svenja Stadler": "SPD", "Gerd M\u00fcller": "CSU", "Eckhardt Rehberg": "CDU", "Henning Otte": "CDU", "Mark Helfrich": "CDU", "Halina Wawzyniak": "Die Linke", "Matthias Gastel": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Andrea Nahles": "SPD", "\u00d6zcan Mutlu": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Kerstin Griese": "SPD", "Ulli Nissen": "SPD", "Katja D\u00f6rner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Gregor Gysi": "Die Linke", "Marco Wanderwitz": "CDU", "Barbara Lanzinger": "CSU", "Bernd Westphal": "SPD", "G\u00fcnter Baumann": "CDU", "Gabriele Fograscher": "SPD", "Nadine Sch\u00f6n": "CDU", "Elisabeth Scharfenberg": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Annette Groth": "Die Linke", "R\u00fcdiger Veit": "SPD", "Birgit Menz": "Die Linke", "Gerhard Schick": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Marie-Luise D\u00f6tt": "CDU", "Andreas Schwarz": "SPD", "Ralf Kapschack": "SPD", "Ursula Groden-Kranich": "CDU", "Doris Wagner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Heinrich Zertik": "CDU", "Bernhard Kaster": "CDU", "Michael St\u00fcbgen": "CDU", "Annette Schavan": "CDU", "Wolfgang Tiefensee": "SPD", "Maik Beermann": "CDU", "Ingbert Liebing": "CDU", "Rainer Spiering": "SPD", "Axel Sch\u00e4fer": "SPD", "Anette H\u00fcbinger": "CDU", "Caren Marks": "SPD", "Wolfgang Gunkel": "SPD", "Christian Hirte": "CDU", "Thomas Maizi\u00e8re": "CDU", "Norbert Schindler": "CDU", "Volkmar Klein": "CDU", "Jeannine Pflugradt": "SPD", "Steffen-Claudio Lemme": "SPD", "Susanna Karawanskij": "Die Linke", "Norbert M\u00fcller": "Die Linke", "Emmi Zeulner": "CSU", "Martin Patzelt": "CDU", "Niels Annen": "SPD", "Karin Thissen": "SPD", "Patricia Lips": "CDU", "Nina Warken": "CDU", "Uwe Schummer": "CDU", "Michael Thews": "SPD", "Patrick Sensburg": "CDU", "Sylvia Kotting-Uhl": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Agnes Alpers": "Die Linke", "Herbert Behrens": "Die Linke", "Michael Meister": "CDU", "Antje Lezius": "CDU", "Peter Wichtel": "CDU", "Dagmar G. W\u00f6hrl": "CSU", "Johannes Singhammer": "CSU", "Bettina B\u00e4hr-Losse": "SPD", "Astrid Timmermann-Fechter": "CDU", "Diether Dehm": "Die Linke", "Corinna R\u00fcffer": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Ingo G\u00e4dechens": "CDU", "Rainer Hajek": "CDU", "Uwe Lagosky": "CDU", "Anette Kramme": "SPD", "Volker Kauder": "CDU", "Thomas Stritzl": "CDU", "Saskia Esken": "SPD", "Achim Post": "SPD", "Thomas Jurk": "SPD", "Peter Beyer": "CDU", "Burkhard Blienert": "SPD", "Sarah Ryglewski": "SPD", "Stefan M\u00fcller": "CSU", "Ralph Brinkhaus": "CDU", "Sabine B\u00e4tzing-Lichtenth\u00e4ler": "SPD", "Dietmar Bartsch": "Die Linke", "Eva H\u00f6gl": "SPD", "Lisa Paus": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Peter Bleser": "CDU", "Katrin Werner": "Die Linke", "Matthias Heider": "CDU", "Volker Beck": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Mathias Edwin H\u00f6schel": "CDU", "Irene Mihalic": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Katharina Dr\u00f6ge": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Bartholom\u00e4us Kalb": "CSU", "Udo Schiefner": "SPD", "Omid Nouripour": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Michelle M\u00fcntefering": "SPD", "Hans-Ulrich Kr\u00fcger": "SPD", "Tom Koenigs": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Anja Weisgerber": "CSU", "Hartmut Koschyk": "CSU", "Ronald Pofalla": "CDU", "Reiner Meier": "CSU", "Ulla Jelpke": "Die Linke", "R\u00fcdiger Kruse": "CDU", "Michael Schlecht": "Die Linke", "Hans-Peter Uhl": "CSU", "Annalena Baerbock": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Carola Reimann": "SPD", "Helmut Brandt": "CDU", "Volker Mosblech": "CDU", "Mathias Middelberg": "CDU", "Gerda Hasselfeldt": "CSU", "Gabriele L\u00f6sekrug-M\u00f6ller": "SPD", "Christina Jantz-Herrmann": "SPD", "Manuel Sarrazin": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Heike H\u00e4nsel": "Die Linke", "Klaus-Dieter Gr\u00f6hler": "CDU", "Peter Tauber": "CDU", "Nina Scheer": "SPD", "Caren Lay": "Die Linke", "Steffen Kanitz": "CDU", "Johann Saathoff": "SPD", "Ralf Brauksiepe": "CDU", "Norbert Barthle": "CDU", "Michael Donth": "CDU", "Oliver Krischer": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Anton Hofreiter": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "G\u00fcnter Lach": "CDU", "Philipp Lerchenfeld": "CSU", "Karamba Diaby": "SPD", "Heike Brehmer": "CDU", "Christine Lambrecht": "SPD", "Egon J\u00fcttner": "CDU", "Heribert Hirte": "CDU", "Klaus-Peter Willsch": "CDU", "Claudia Tausend": "SPD", "Thomas Strobl": "CDU", "Detlef M\u00fcller": "SPD", "Michael Gerdes": "SPD", "Bernhard Daldrup": "SPD", "Marieluise Beck": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Matern von Marschall": "CDU", "Karl-Georg Wellmann": "CDU", "Karl-Heinz Brunner": "SPD", "Marion Marga Herdan": "CDU", "Hilde Mattheis": "SPD", "Oliver Kaczmarek": "SPD", "B\u00e4rbel Bas": "SPD", "Andreas Lenz": "CSU", "Helmut Nowak": "CDU", "Kirsten Tackmann": "Die Linke", "Monika Lazar": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Christoph Str\u00e4sser": "SPD", "Monika Gr\u00fctters": "CDU", "Doris Barnett": "SPD", "J\u00f6rg Hellmuth": "CDU", "Reinhold Jost": "SPD", "Dagmar Freitag": "SPD", "Hans-Peter Friedrich": "CSU", "Manfred Behrens": "CDU", "Christian Schmidt": "CSU", "Ralph Lenkert": "Die Linke", "Susann R\u00fcthrich": "SPD", "Gabriele Schmidt": "CDU", "Luise Amtsberg": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Niema Movassat": "Die Linke", "Ansgar Heveling": "CDU", "Klaus Mindrup": "SPD", "Annette Sawade": "SPD", "Bernd R\u00fctzel": "SPD", "Thomas Gebhart": "CDU", "Cem \u00d6zdemir": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Annette Widmann-Mauz": "CDU", "Iris Eberl": "CSU", "Georg N\u00fc\u00dflein": "CSU", "Thomas Mahlberg": "CDU", "Gabi Weber": "SPD", "Jan Aken": "Die Linke", "S\u00f6nke Rix": "SPD", "Cajus Caesar": "CDU", "Tobias Lindner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Helge Braun": "CDU", "Wolfgang Gehrcke": "Die Linke", "Agnieszka Brugger": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Heinz Riesenhuber": "CDU", "Tankred Schipanski": "CDU", "Thorsten Hoffmann": "CDU", "Philipp Lengsfeld": "CDU", "Ekin Delig\u00f6z": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Andreas Rimkus": "SPD", "Paul Lehrieder": "CSU", "Norbert Spinrath": "SPD", "Thomas Barei\u00df": "CDU", "Elvira Drobinski-Wei\u00df": "SPD", "Hubert H\u00fcppe": "CDU", "Alexander Radwan": "CSU", "Roland Claus": "Die Linke", "Gabriele Groneberg": "SPD", "Florian O\u00dfner": "CSU", "Sabine Dittmar": "SPD", "Bernd Fabritius": "CSU", "Andreas Schockenhoff": "CDU", "J\u00fcrgen Klimke": "CDU", "Maria Klein-Schmeink": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Elfi Scho-Antwerpes": "SPD", "Sebastian Edathy": "SPD", "Anja Karliczek": "CDU", "Johann Wadephul": "CDU", "Arno Klare": "SPD", "Clemens Binninger": "CDU", "Sven-Christian Kindler": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Cornelia M\u00f6hring": "Die Linke", "Sascha Raabe": "SPD", "Wolfgang Strengmann-Kuhn": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Gisela Manderla": "CDU", "Matthias Miersch": "SPD", "Hans-Joachim Fuchtel": "CDU", "Ursula Leyen": "CDU", "Ingrid Fischbach": "CDU", "Axel E. Fischer": "CDU", "Katja Kipping": "Die Linke", "Michael Hennrich": "CDU", "Thomas Viesehon": "CDU", "Marcus Weinberg": "CDU", "Jens Spahn": "CDU", "Martin Rosemann": "SPD", "Christian K\u00fchn": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Kristina Schr\u00f6der": "CDU", "Josef Rief": "CDU", "Oliver Wittke": "CDU", "Michael Kretschmer": "CDU", "Gustav Herzog": "SPD", "Edelgard Bulmahn": "SPD", "Matth\u00e4us Strebl": "CSU", "Claudia L\u00fccking-Michel": "CDU", "Katherina Reiche": "CDU", "Lothar Riebsamen": "CDU", "Heidrun Bluhm": "Die Linke", "Sabine S\u00fctterlin-Waack": "CDU", "Thomas D\u00f6rflinger": "CDU", "Sven Volmering": "CDU", "Steffi Lemke": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Manfred Z\u00f6llmer": "SPD", "Ronja Kemmer": "CDU", "Ewald Schurer": "SPD", "Sahra Wagenknecht": "Die Linke", "Christina Schwarzer": "CDU", "Lars Klingbeil": "SPD", "Priska Hinz": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Xaver Jung": "CDU", "Bettina Kudla": "CDU", "Sebastian Hartmann": "SPD", "Steffen Kampeter": "CDU", "Frank Junge": "SPD", "Sabine Leidig": "Die Linke", "Christian Stetten": "CDU", "Carsten Tr\u00e4ger": "SPD", "Uwe Feiler": "CDU", "Claudia Roth": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Margaret Horb": "CDU", "Michaela Noll": "CDU", "Katharina Landgraf": "CDU", "Stephan Harbarth": "CDU", "Peter Wei\u00df": "CDU", "Carola Stauche": "CDU", "Diana Golze": "Die Linke", "Detlev Pilger": "SPD", "Marina Kermer": "SPD", "Thomas Hitschler": "SPD", "Siegmund Ehrmann": "SPD", "Eva Bulling-Schr\u00f6ter": "Die Linke", "Wolfgang Sch\u00e4uble": "CDU", "Harald Weinberg": "Die Linke", "Martin P\u00e4tzold": "CDU", "Stefan Schwartze": "SPD", "Jan Metzler": "CDU", "Kathrin Vogler": "Die Linke", "Inge H\u00f6ger": "Die Linke", "Mechthild Rawert": "SPD", "J\u00fcrgen Co\u00dfe": "SPD", "Swen Schulz": "SPD", "Kordula Kovac": "CDU", "Hans-Joachim Schabedoth": "SPD", "Cemile Giousouf": "CDU", "Christina Kampmann": "SPD", "Friedrich Ostendorff": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Lothar Binding": "SPD", "Katrin G\u00f6ring-Eckardt": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Dirk Fischer": "CDU", "Nicole Maisch": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Sylvia Pantel": "CDU", "Gesine L\u00f6tzsch": "Die Linke", "Manfred Grund": "CDU", "Burkhard Lischka": "SPD", "Alexander Hoffmann": "CSU", "Christian Petry": "SPD", "Birgit W\u00f6llert": "Die Linke", "Fritz Felgentreu": "SPD", "Michael Leutert": "Die Linke", "Charles M. Huber": "CDU", "Hans-Christian Str\u00f6bele": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Carsten M\u00fcller": "CDU", "Karin Evers-Meyer": "SPD", "Klaus-Peter Schulze": "CDU", "Sevim Da\u011fdelen": "Die Linke", "Albert Stegemann": "CDU", "Johannes Kahrs": "SPD", "Rosemarie Hein": "Die Linke", "Lars Castellucci": "SPD", "Hermann Gr\u00f6he": "CDU", "Angelika Kr\u00fcger-Lei\u00dfner": "SPD", "Ute Finckh-Kr\u00e4mer": "SPD", "Tino Sorge": "CDU", "Albert Rupprecht": "CSU", "Daniela Kolbe": "SPD", "Josef G\u00f6ppel": "CSU", "Dagmar Ziegler": "SPD", "Kerstin Andreae": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Wilhelm Priesmeier": "SPD", "Erika Steinbach": "fraktionslos", "Olav Gutting": "CDU", "Stefan Kaufmann": "CDU", "Norbert R\u00f6ttgen": "CDU", "Andreas Mattfeldt": "CDU", "Ingrid Pahlmann": "CDU", "Uwe Beckmeyer": "SPD", "Detlef Seif": "CDU", "Gabriele Katzmarek": "SPD", "G\u00fclistan Y\u00fcksel": "SPD", "Bettina M\u00fcller": "SPD", "Andrea Lindholz": "CSU", "Karin Strenz": "CDU", "Norbert Lammert": "CDU", "Ursula Schulte": "SPD", "Hans-Werner Kammer": "CDU", "Sibylle Pfeiffer": "CDU", "Franziska Brantner": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Michael Frieser": "CSU", "Helga K\u00fchn-Mengel": "SPD", "Martin Burkert": "SPD", "Angela Merkel": "CDU", "Kerstin Kassner": "Die Linke", "Susanne Mittag": "SPD", "Ernst Dieter Rossmann": "SPD", "Kirsten L\u00fchmann": "SPD", "Christel Vo\u00dfbeck-Kayser": "CDU", "Astrid Grotel\u00fcschen": "CDU", "Michael Hartmann": "SPD", "Michael Roth": "SPD", "Maria B\u00f6hmer": "CDU", "Albert Weiler": "CDU", "Marco B\u00fclow": "SPD", "Hubertus Zdebel": "Die Linke", "Ute Vogt": "SPD", "Jan Korte": "Die Linke", "Ren\u00e9 R\u00f6spel": "SPD", "Iris Gleicke": "SPD", "Wolfgang Hellmich": "SPD", "Matthias Bartke": "SPD", "Bernd Siebert": "CDU", "Herlind Gundelach": "CDU", "Ulrich Lange": "CSU", "Stefan Rebmann": "SPD", "Uda Heller": "CDU", "Alexandra Dinges-Dierig": "CDU", "Axel Troost": "Die Linke", "Michael Vietz": "CDU", "Reinhard Brandl": "CSU", "Michaela Engelmeier": "SPD", "Kai Gehring": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Norbert Brackmann": "CDU", "Thomas Jepsen": "CDU", "Rudolf Henke": "CDU", "Axel Knoerig": "CDU", "Josip Juratovic": "SPD", "Gudrun Zollner": "CSU", "J\u00fcrgen Hardt": "CDU", "Philipp Mi\u00dffelder": "CDU", "Ulrich Kelber": "SPD", "Ulla Schmidt": "SPD", "Peter Stein": "CDU", "Karl Lauterbach": "SPD", "Dietmar Nietan": "SPD", "Carsten K\u00f6rber": "CDU", "Uli Gr\u00f6tsch": "SPD", "Dorothee B\u00e4r": "CSU", "Martina Renner": "Die Linke", "Wilfried Lorenz": "CDU", "Markus Paschke": "SPD", "Franz Josef Jung": "CDU", "Karl-Heinz Wange": "CDU", "Klaus Ernst": "Die Linke", "Petra Sitte": "Die Linke", "Klaus Barthel": "SPD", "Marianne Schieder": "SPD", "Thomas Feist": "CDU", "Reinhold Sendker": "CDU", "Karl Schiewerling": "CDU", "Michael Brand": "CDU", "Waltraud Wolff": "SPD", "Thomas Rachel": "CDU", "Steffen Bilger": "CDU", "Hermann F\u00e4rber": "CDU", "Fritz G\u00fcntzler": "CDU", "Dirk Heidenblut": "SPD", "Gero Storjohann": "CDU", "Florian Hahn": "CSU", "Rita Schwarzel\u00fchr-Sutter": "SPD", "Hans-Georg Marwitz": "CDU", "Ulle Schauws": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Julia Obermeier": "CSU", "Sabine Poschmann": "SPD", "Willi Brase": "SPD", "Sabine Zimmermann": "Die Linke", "Heinz-Joachim Barchmann": "SPD", "Joachim Pfeiffer": "CDU", "Stefan Heck": "CDU", "Alexander Dobrindt": "CSU", "Aydan \u00d6zo\u011fuz": "SPD", "Matthias W. Birkwald": "Die Linke", "Franz Th\u00f6nnes": "SPD", "Markus Kurth": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "B\u00e4rbel Kofler": "SPD", "Dieter Janecek": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Eckhard Pols": "CDU", "Frank Heinrich": "CDU", "Philipp Murmann": "CDU", "Christoph Bergner": "CDU", "Birgit K\u00f6mpel": "SPD", "Yvonne Magwas": "CDU", "Frank Schwabe": "SPD", "Thomas Oppermann": "SPD", "Renate K\u00fcnast": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Reinhard Grindel": "CDU", "Volker Ullrich": "CSU", "Heiko Schmelzle": "CDU", "Wolfgang Bosbach": "CDU", "Ole Schr\u00f6der": "CDU", "Klaus Br\u00e4hmig": "CDU", "Kordula Schulz-Asche": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Markus Gr\u00fcbel": "CDU", "Rita Hagl-Kehl": "SPD", "Marcus Held": "SPD", "Roderich Kiesewetter": "CDU", "Uwe Kekeritz": "B\u00fcndnis 90\\Die Gr\u00fcnen", "Andrea Wicklein": "SPD"}